打破狗狗防線 試著說東鐵線等 而不是大埔等

等佢地Set唔切road block
埋伏唔切 傾唔切戰略
臨開場15分鐘公開邊個站等
反正都係出反對通g書